有咩留翻拜山先講啦

有咩留翻過關先講啦
If you have anything to talk wait to worship mountain sin talk啦

有無人記得？

我係夫人~~~~